有冇人試過用營多d醬料撈烏冬

試過好撚好食又健康d

邊撚個負皮

咁營多包麵點處置？

用黎浸酒

用烏冬包湯底囉 戇鳩仔

咁烏冬點算

識貨
不嬲食即食麵都係用烏冬／急凍拉麵
煮既時間又一樣
公仔麵本身個麵餅有coating好難消化

好食好多

有冇去過新蒲崗廣場？

如果譚仔三酸可以配烏冬就好🤤

營撈最唔健康係d醬

我話健康d 唔係話好撚健康

好撚正